「做實事」急需情報po

咪比人帶風向

而家最需要要交通情況

大家報料

推

Telegram有？

手足等大家救
推
要資訊

呢度講逃走路線，咪嗌左mon po 狗

淨係講邊到有狗，唔好講逃生路線。
記住！

慢慢散，唔好集中用同一交通工具走

無路走, "前線"一路封緊自己後路,由中環破壞到銅鑼灣, 今晚實全滅

黨鐵已停彎仔
鐘意行街去其他地方行
想約朋友食飯去其他地方食

黨鐵今日仍然係運狗鐵路

蘋果新聞話銅鑼灣站有狗，手足被拉
小弟建議換裝